【JJ插沙】唔識做小學雞功課，求秒

移山填海？

石沉大海

更正：係幼稚園

水落石出?

八仙過海

搖滾準備

男左女右

山泥傾瀉

落雨好收衫

以石投水

海枯石爛

人山人海

天涯海角

樓主弱智？

波濤洶湧

中流砥柱

精衛填海

要家長簽名
其實係考家長多過細路？

假架啲奶

五餅二魚

風雨不改